共產黨圍長春同依家圍機場一樣 機場依家唔走真係走唔到，快啲走

香港機場唔係廿四個鐘都有飛機飛，你唔走就要留到聽日四五點先得，依家舖頭閂哂即係無野食無水飲，遲啲冷氣燈都閂埋你點算？快啲走啦

依家停飛機，下一步就係停巴士，停機場快線。就算你想幫手有幾多架私家車入到去？班警犬會俾你入咩？

佢肯停哂啲機已經好有問題！停半日就可以停一日停兩日。就算聽日會照開返，義士可以頂幾耐？無水無糧留十二個鐘俾警犬圍，佢地搞唔掂你地？人多咪拉外圍先囉，八個一定搞得掂

走啦咁多位

推

大家都想香港好，唔好分鬼，自己思考

建議走
不過機場係廿四小時

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

最後一架01:55抵港
之後04:15先有
最後一架離港02:25
之後07:05

#轉貼 已在機場的市民請留意📣📣 4.08pm 12Aug.
所有喺機場嘅朋友， 離港航班大部分已延遲或取消， 到港航班亦陸續取消，只有已起程嘅班機才可以降落，所以喺最後幾班降落嘅國際航班到港前，就要撤離機場，否則機場冇曬外國人，防暴就會入機場清場，大家小心，明天可以再來過，一個都不能少！

國泰出左email叫ground staff走
封橋
No public transport into chek lap kok

走呀走呀

話要留個啲唔係人數問題
係生理問題呀

仲有機場職員都要走，要走一定走到

依家仲坐到巴士

出左機場先，去邊都得